必聽蕭生：國安法草案明言凌駕所有法律！至今不敢公佈罰則條文？！

3分33秒

4分50秒

有冇人有字幕
咩洗剪吹打飛機服務

算唔算苦中作樂

好悲觀

this is fine

最尾好笑
佢話一定要記低記低啲藍絲kol
佢哋移民一定要篤佢哋背脊等佢享受國家嘅偉大